\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Muhammad's Document}
\author{hassaan hameed}
\date{September 2021}

\begin{document}

\maketitle
% this is the basis of the latex document 
\section{Introduction}
Hello! Hassy here writing my first document in the Latex.This is the first paragraph of the latex document 

\section{Methods}
orem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut eget convallis sem, in elementum turpis. Morbi dictum at tortor ac ornare. Curabitur aliquam venenatis tortor. Cras feugiat vitae velit sed tristique. Maecenas nulla metus, auctor ut sagittis egestas, blandit ut urna. Phasellus nec sodales turpis. Etiam posuere egestas ante, a dignissim nisi. Mauris blandit eleifend est finibus convallis. Sed nisl dui, malesuada mollis sapien ut, fringilla volutpat mauris. Integer nec massa gravida, bibendum dui sed, pretium urna.
\section{Results}
orem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut eget convallis sem, in elementum turpis. Morbi dictum at tortor ac ornare. Curabitur aliquam venenatis tortor. Cras feugiat vitae velit sed tristique. Maecenas nulla metus, auctor ut sagittis egestas, blandit ut urna. Phasellus nec sodales turpis. Etiam posuere egestas ante, a dignissim nisi. Mauris blandit eleifend est finibus convallis. Sed nisl dui, malesuada mollis sapien ut, fringilla volutpat mauris. Integer nec massa gravida, bibendum dui sed, pretium urna.
\subsection{data}
\subsection{graphs}

\subsubsection{limitations}
\section{Conclusions}

\end{document}
